法律撚請入 麥當勞違反商品說明條例

脆香雞翼餐
入面有兩個鎚 而唔係全部翼算唔算違返商品說明條例
係咪可以告佢
照而家情況應該改返脆香雞翼鎚餐？
係咪可以告佢呃左我地咁多年既雞翼錢

識唔識分雞翼同雞中翼?

咁佢應該比埋翼尖我
所以一樣可以告

識唔識分雞翼同雞全翼？

咁譚仔既士匪雞翼，咪即係小左個鎚？
究竟譚仔錯定麥當勞錯？

雞翼包括但不限於雞中翼，雞槌

咁明唔明

樓主以為雞脾先有雞槌

最後麥記個雞翼餐減一隻中翼俾一返俾翼尖你
到時大家都開心

屌你老母咪撚煩啦

on9 當有趣

最後冇人食

因為係餐 所以有埋其他你都吹佢唔漲

On9仔 有樣睇

重點係佢真係有雞翼
唔通你叫杯雪糕 佢比埋雪糕筒你又違反咩

你叫叉雞飯畀撚晒成隻雞你？

睇黎樓豬要做個iq test
弱智就咪撚上連登喇

無腦就唔好生存係世上獻世啦

人地m記大大張圖show2翼2鎚擘大你個屎眼睇野啦全翼撚

為左隻雞翼係度喊生喊死